近120名手足明日於各區法院提堂 大半涉及1118營救理大 早前多名義務急救員被控當日暴動 需即時還押

【#上庭聲援 - ２月２６日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾2個月 #續審 [9/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓５樓４庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥20名被告(19-27) #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具)

🕚11:00
👥20名被告(19-27) #提訊 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥20名被告(17-31) #提訊 (#1118油麻地 暴動 2項管有適合作非法用途的工具 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [5/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭 ( 死 因 裁 判 法 庭 )
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤10:00
👤梁凌杰(35) #研訊前檢討 (不設旁聽) (#0615 太古廣場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤孔(25)🛑已還押逾6個月 #提堂 (#網上言行 公職人員行為失當 5項串謀他人有犯罪或不誠實意圖而取用電腦)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👤黃(22) #裁決 (#1005元朗 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤黃(16)🛑已還押逾2個月 #提堂 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器)
👤陳(17)🛑已還押7日 #提堂 (#1118理大 暴動)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👥陳,陳,李(18-31) #續審 [4/2] (#20200202美孚 在公眾地方造成阻礙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22)🛑林還押中 #續審 [3/8] (#1228九龍灣 非法集結 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕚11:00
👥姚,郭(22-25) #裁決 (#0805大埔 非法集結)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👤張(19) #裁決 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕙10:00(不設旁聽)
👤葉(24) #審訊前覆核 (#1116旺角 暴動 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤周(18) #提堂 (#20200510旺角 在公眾地方造成阻礙)
👤陳(25) #提堂 (#1201紅磡 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤胡(19) #提堂 (#1201旺角 管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器)
👥*,*,王,陳(12-57) #答辯 (#1013荃灣 非法集結 管有攻擊性武器)
👤陳(36) #提堂 (#0707旺角 襲警 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
09:30 東區裁判法院第二庭 👤鄭麗琼 #提堂 (#20200807西營盤 組織受禁羣組聚集)
#不是聲援
11:00 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咁岩呀

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

去聽審嘅可以帶多件嬲
記得企梳啲

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

👤黃(16)🛑已還押逾2個月 #提堂 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器)

去嘅唔好自爆

push

你個名

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

順便屌埋你老母

咁惡

大量手足提堂

推上去

我個人一係愛一係恨
咁你想要愛定恨？

推旁聽要人

係

梁烈士
好開心到咗 2021 年太古廣場都仲會有零丁白花

旁聽要人！

推上去比多啲人知

12人之一

旁聽要人

推比多啲人知

Condom資訊補充及注意：

👤東區下午一庭，被綁架上車孔手足還押至今大半年，無咩人旁聽

👤九龍城下午提堂，2人還押中，亦有暴動事件未知會否突然還押。其中16歲黃臨福還押約56日後被發拘捕令，之後送中約150日，返港還押約兩個月，背景需多關心

👤粉嶺全日裁決

from 手joke channel

審訊期排到2023
冇可能一直都係同一班人

比多啲人知

由由

糖糖

依家讀緊書嘅
計計條數都畢業了

主席

唔知死因庭排到幾時

旁聽

記得變身
企梳 d

叉b

唉
希望手足快d回歸
但願個個平安
終有一天不再需要旁聽師

10/5-25/5

驅巴

咁快差唔多兩年

希望啦

送車手足更加要注意

確定左？

無錯

Push

12歲

要注意環境，有時冇辦法都要行開少少先

兩傘 2014
魚革 2016
反送中 2019

下一次係幾時
仲有冇下次

記得企梳啲

最好得閒換吓區
但車費都好貴

聽日返工

唔記得你係咪講過想聽poly定記錯人

據了解，研訊將於5月10日展開，審期12天。

FA

我有嘢想問
點解除咗 j court ，有啲庭唔畀旁聽？
🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕙10:00(不設旁聽)
👤葉(24) #審訊前覆核 (#1116旺角 暴動 蒙面)

區院審前覆核慣例非公開

那天連豆丁也來了

謝

ok 熱門了

飽飽

旺角「畫家」疑因違反保釋條件，被帶上警車

排後啲都好
起碼大家易啲記得
同埋都就到死忌

上庭聲援

Poly 手足聽日會再申請保釋
另外3月1，3月12都會再訊

一入嚟就見到個仆街官

Btw推

辛苦大家努力推post

安全平安要緊

條仆街控方話3月12日會有20位手足
唔知捉哂還柙哂未

好驚
淨係今個星期#1118理大 新還押手足已經有17個

新??? 定準備合拼處理??

合併，但唔知係邊啲手足，分分鐘又拉過

廳日嗰2個好似係再提訊申請保釋??
佢哋應該之後同其他嗰啲 3月1再上庭？

好驚，暫時數唔到 20個
搞完poly，唔知會唔會開始搞其他批

咁屌少一日老母得唔得？
或者畀個老豆你

叔叔都照屌啦

應該係，除非唔係

我驚佢係本身有case果d然後再新增控罪

推！

開台

好驚自己智障

虎虎

包

星

明天眾多手足上庭 包括營救理大過半百手足 需要大量旁聽師 俾到鼓勵上庭手足 懇請盡力支持

TNF-a received!

比比

四次

Gun

尋日張手足

[星期一至五 晚上九點] 全新節目《眾新聞中國組》

咩事

泥

剛才睇到格離post，跟住睇下智障人士的特徵，幾乎樣樣都中。

話增就增，仲要即日通知
抽中閪官又要受佢哋氣

有冇link

放心
智障真係有樣 / 有格睇
睇你打字唔似

佢哋講嘢越黎越過分

大佬，現實世界中如果我再多口d就會同lunch 哥有得揮

最少手足喺我眼中係正常

唉……就嚟可以睇到納粹官穿越返嚟

我一定係嚴重

好想知

都係……明明入到U……如果智障應該成間U都有事

唉-（

好On居，唔好提

d學生正常，但校長唔正常

重溫下……

靜靜雞

唔自爆自己on居嘢

唉……校長同教授

我記得有次有個研究開植物的教授send email比大家話點解佢認為科興疫苗最好

唔好意思
見你打到哋嘢

唔知你介唔介意打埋個嚟

WLTF

我加了人民幣

sor～改緊

RMB很香

佢講到似層層，直到後來睇到neutralizing antibodies先知自己on咗

個教授同我講過中共會千秋萬世，差不多話與其抗爭浪費心機不如好好讀書出國移民happy算

咁你又真係好笑的

當年都以為蘇聯會咁

冇計，才疏學淺

唔好頹起身

仲話識時務者為俊傑

明早起旁聽 叉燒巴 Goodnight

加油天行兄…萬事小心

You too

教授喎

好耐冇見

係教授呀

中共模式其實行得幾成功
如果唔係上一屆突然殺咗個侵侵出嚟
中共個統戰大計應該好順利
可惜美國實在太多白左同利益至上
未來真係唔樂觀

係我通常開完post就潛

主耶穌會返嚟嘅

今日好彩平安返屋企

國際線有任 請每日推Post

侵侵係改變世界嘅男人

辛苦你

飲水

發生咩事

又跑去邊

又係你！

Pushhhh

精神

做咩

廁所

瀨咗未?

missme？

曦...好耐唔見你

你脱P了

你見唔到咩

好miss

我都冇留意添

甩咗P

忙完可以開多啲關係牆內手足嘅post了

推推推

唔辛苦，希望再做多啲

唉好撚攰呀屌

嗨晨區

你打字了

可以

發現推法庭/旁聽po都係同一批人
都開始記得你哋啲名

有啲可悲

聞到

攪咩

臭都要

今日全日冇飲過水

劣根性

快d飲

收到

專員……近排過得如何？

手足

炳你

點解

瞓未

未

唔準跑………
快去瞓

火火

火

Lunch 姐

準備去邊度睇蘋果